素顏子瑜被捕獲！無P照流出「看起來不像她」

網友昨（7）日在工作的咖啡廳巧遇子瑜，興奮上前要求合照，子瑜欣然應允，「她太漂亮了，而且超親切，真的很感激她和我拍照」，曝光的照片，子瑜再度換新髮色，穿著寬鬆T恤以半素顏入鏡，她比出勝利手勢與粉絲合影，少了美肌、濾鏡干擾，美貌依舊禁得起考驗。

照片被上傳後引發熱議，網友紛紛表示，「一如既往的美麗」、「換髮色也超美」、「她真的太漂亮了」，不過有不少人認為她面相與鏡頭前有所差異，乍看之下以為是神似周子瑜的路人，「看起來不像她」、「真的是本人嗎…」，討論度不歇。（編輯：楊穎軒）

漂亮

我覺得幾靚

令令

多賢屌打啦

邊度似子瑜 d五官好似比人㩒扁左咁

wa超正

金珉周>周子瑜

駁唔到。。

sad but true

睇圖似淡妝

真係好台

有啲似低配版formis_9娜景

由頭到尾都唔覺得佢靚...

完全唔覺有咩問題...
樓主有咩歧途

好似塑膠公仔

多賢愈睇愈QQ

真係嚟子瑜嚟fact check咗未架

左邊我黎
影完仲手多揸左魚仔波仔一下，幾軟下
篇野冇寫，我係到補充下

人地靚咁多

啱

都好靚 但周周靚啲

上面嗰件車尾燈都見唔到

哇 勁靚

揀唔到

素顏點夠Gfriend鬥啊

我入嚟睇子瑜 你比埋啲咁嘅嘢我睇？

QQ 貼呢啲咪好
上面貼埋啲奇怪嘢出嚟嚇大家咩

嘩qq到爆❤️❤️

啲頭髮旱到

唔知係呢排睇得多義士被捕既新聞定點 睇錯左會子瑜被捕

素顏………

et

男人覺得嘅素顏=塊面乜柒都冇用
女人覺得嘅素顏=畫眉+粉底+唇膏

港呢D個米姬同子瑜好似樣但仲正

佢近排啲妝出哂事喎

YERIN 好得意好可愛好靚靚

硬係有浸除
唔識講

細聲啲啦 某啲buddy好惡架

台南古早味

點解樓主咁鍾意抹黑人

好似李大輝

其實唔差
但應該唔係素顏啦

哇超正！！！

想屌

唔認同
我愛台灣妹

gfriend靚唔靚就見仁見智
不過肯定唔係素顏

收聲啦dllm

以前q好多。。

知唔知咩叫素顏

ONCE狗不嬲冇腦

Who

唔係>咁簡單，直頭係屌打

好樣衰 不了

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

素顏
Is that a joke

冇子瑜做模點整到珉周呀

下

條仔？

甘QQ？

QQed

笑撚死
看起來不像她

我
真
心
男女男
口左

張相咁似Pinky

邊忽冇化妝
只係非濃妝者

瓊妹靚九條萬里長城

唔係公認架咩

咁似pornhub睇過既女

係咪打咗針 成個樣唔同哂

大把台妹正過佢

咁樣都叫素顏?

半乜撚嘢素顏姐，直接寫化妝啦屌你

一睇都知唔係素顏

你老母就整

仆你個街fyy黎既喂

正常台妹look

最尾兩張圖波size差好遠咁

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

大家幫下手 救港最後一招

子瑜靚好撚多

處女的天真feel

子瑜隻大腿好粗好大隻咁

周芷若 >>> 周子瑜

真係易容術

咁既質素旺角一個招牌跌落黎死4,5件左右啦

子瑜屌打啦

被屌打

祝豬丹幫牙魚挽鞋都未夠班

影到咁樣衰都算係種才能